落一次黑雨?

點解落一次大雨 D人好似未見過落雨咁 乜都要放上網
水浸小小其實好平常

啱呀

又是你

跟蹤你

你已被反跟蹤

唔好騎劫晒啲po喇我地

好累呀隻手指

手指公⋯

右手手指公

我左右手同步